有冇巴打有d又劣質又好笑既改圖分享

好想恥笑下

唔洗咁麻煩啦，你照下鏡未得囉。

留名等圖

嘩你好多毛呀。gif